燒山話習近平係政壇偉哥

佢令到好多人硬起來
咁亦解釋左點左德國無反應

Translation: 習近平係政壇萎哥就是硬不起來 跟著就發曬火打自己啲仔女

??????????/